香港人好鐘意走就黎屌

話m記用大陸肉=照食
話廉航垃圾系統搶唔到飛=照用
話cctvb=照睇

屌你講乜春呀？ 出post前睇清楚先啦